點解個個女仔都叫tiffany？

好肯定係條街大嗌tiffany起碼有十個擰轉頭
打開電話contact都有廿個
仲有christy christine christina